鷲哥又痴左線

賭唔贏人地 學人玩槍

學下打csgo算啦

支槍靚唔靚

做乜撚野

仲痴線過上一套劇

覺得佢角色會定左型

真系癡撚左線

心理變態

Over左

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

系你老母

煎pan又想做視帝

尼到系波台

見到佢就想熄機

佢又係做返呢類角色

Cctvb要靠亞視幫先可以建國

垃殺

雖然龍哥癲d
但鷲哥好睇d
起碼鷲哥係正常同癲既場口都有 癲起上黎震憾d
龍哥就場場鳩叫 無乜層次

鷲哥 根本已經定型左
兩個角色都覺得女人就係垃圾 女人就係雞

如果香港有一日有男權主義出現
佢一定係代言人

聰明能幹既何正花小姐

鷲哥算係經典 第一痴線佬